準備好去投票味？

起身啦起身啦

出左門口去票站

知自己起唔到，唔訓算

今朝投票味好濃

投票踢走保皇黨 就係咁簡單